有無人覺得何依婷雙眼好怪?

幾靚女但雙眼無神好唔掂 明明眼睛係靈魂之窗最重要

所以成日覺得佢好似公仔

想奶佢對腳

之前個廣告成日講： 我終於見到賓周喇！

大腳板

屌佢果時死魚眼黎

似人偶

係都我奶先

你又知

無圖點討論？

圖都冇張 屌你老母臭閪

射喱眼.

好靚女 我女神 不過隻眼真係......

佢隻眼好似放空咁

成個人都好怪

佢整過
以前讀u個陣單眼皮
開過眼角割雙眼皮緊係怪
佢個樣根本就係典型膠面雞樣

唔覺怪

覺得好正wor，好想做佢奴隸

都幾可愛既

唔似有整過

搞錯，以為梁凱晴

整到咁誇張好明顯啦已經
參考下朴敏英啦

但朴眼bling bling
唔知點解朴點解可以整得咁好

覺得何對眼無靈魂

醫生手勢問題

圖

想奶佢對眼